裝修佬同我入哂嚟

裝修前請考慮：
1）企業背景，如果唔確定唔好搞。燒埋台資企業就PK
2) 爆門前請考慮內裡有冇影響到大眾資產。即係你爆銀行門口，你唔搶錢，亦難保冇蝗蟲乘機搶錢。建議爆辦公室。
3）文化設施 如圖書館、書店唔爆得！宜家唔係文革！
4）爆黨鐵可以，但近高壓電附近唔好放火魔法。唔好team kill。（雖然封左站都有魔法，你同我都知咩事）
5）裝修宜用水攻，不宜火攻。有好多老人院，民居都係樓上！
6） 建議資訊上可分類紅黑藍3類，大家有個清晰目標。以免傷到自己人。

以上 拋磚引玉

香港人 反抗！
光復香港 時代革命

自推1

2

3

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

4